民主派議員聯署 強烈譴責元朗暴行及警方失職

元朗晚上發生暴力襲擊市民事件，民主派立法會議員發表聯署聲明，強烈譴責警方失職，令元朗淪為黑社會治港，見暴徒糾眾見人就打的惡行，無法無天。

聲明指出，暴力襲擊事件令人髮指之餘，更有穿着另類制服的社團人士執行自己一套法律的聯想，情況一如中國大陸的城管欺壓市民。

聲明稱，警黑合作之嫌疑鋪天蓋地。聲明又質疑，如此傷人場面乃是為特首林鄭月娥製造適合條件，為配合政府局部戒嚴的部署。

民主派議員要求立即與林鄭月娥會面，商討解決香港的空前民間災難、以及管治危機。

參與聯署的包括涂謹申、毛孟靜、胡志偉等24名民主派立法會議員。

呢份聲明係凌晨1點前出嘅
今次有圖